【1111 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

死啦好多

Hi

hi

j

大

兩秒 你開掛？

DIUUUUUUUUUUUUUUUU

樓豬

好人好姐點會staycation
一定係做雞
就係佢地引發咗第四波
雞蟲不死
疫症不止

3

好掛住大家

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

第4波

係喎 早左一秒開

WFH

雪雪

阿婆開live呀

做咩冇咗是日出席代表？

瞓得着了

今日係邊個？

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5389宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5390宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1110 0000 確診個案：5330 → 5389 (+59)

本地佔幾多呢

1 unlink

19+1？

係樓豬既錯

可能有3宗link咁囉

lm

Hon yee

係咪唔會再係之前嗰度開記招

男就雞蟲
女就statcation

月尾考車呀唔好改上改

記者唔該
唔好問人地家事
請關心100個恩客身體健康同埋幼稚園爆上呼吸道感染

屌 又3個

11月10日00:00:00至23:59:59，多18宗確診個案

Bingo紙

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

15imported／imported case linked
3unlinked

sara

3 unlink咁搞笑

樓豬老公最近點？

佈景板表演講嘢

旅遊氣泡要幾多個unlinked先壽終正寢話？

咁撚少

Nepal 1110 RA409 total 12

男性 無源頭感染 全部當叫過大陸雞

RA409

要停賽了 一入入一打

有幾多單本地？

all male

好人好姐點會unlinked

等啲支那港人落返黎就多架啦

一定係叫雞群組

RA停賽 1112－1125

會唔會係叫完雞唔敢認？
3個係咪全部男？

老貓sad

雞蟲雞蟲

等佢講3個都男

痴線咩料

民主派立法會議員表示，就特區政府因應人大決定禠奪四名民主派立法會議員資格，下午稍後時間將公佈總辭決定。

dc9／小巴 5cases 2 prelim
1 dc9 1 rehabus 3 uncertain

3個都司機 知咩事啦

源頭不明，仲唔係叫雞群組

正常stacation都應該唔會感染

好耐冇間

司機群組

全部都係雞
雞食放光蟲

叫雞就叫雞啦dc9

的士司機初步
康復巴士司機初步

新成員加入？

3單

5

司機醉愛鬆腿

司機叫雞係好合理

哎呀

雞蟲不死
疫症不止

你好似好耐冇出現

The fourth wave

讀完稿未

你咪又係

等緊第4波

講埋上呼吸道感染

支持你撕爛Constance份稿

的士佬開工期間可以隨時劈車叫雞

至今共~1400人

你第三波贏個啲洗晒未

可唔可以每日報埋URTI

若最近7日平均無關連本地個案逾5宗，計劃將暫停兩周，回落至不超過5宗才重啟。

就算係都停兩周咋 唔會收皮

大爆發快啲wfh 停堂食

仲要平均5

帶口罩都病

其實每日都好多人病

有冇記者問下懷疑係咪叫雞

小朋友實摸黎摸去又扯口罩，我SARS果陣都係咁

到你啦樓豬

佈景板照稿讀都可以讀錯

洗淨2粒睪丸

樓豬頭髮好似多左

確診！確診！確診！
WFH！WFH！WFH！

76歲雞蟲

變左性病

76歲男 有抗體

unlinked
76M 住葵盛西第9座
退休人士

叫雞唔通話你知

反而無事

平昤去荃灣、登打士街公園
MK金苑酒家

23歲雞蟲no.2

大學生都食老雞

3單callg群組

去酒店玩咩

可能有隻hall雞中左但唔知呢

unlinked 23M
住屯門明偉大廈

樓豬R頸

傳染期有去酒店玩

23歲BU男學生
傳染期潛伏期都住過酒店

樓豬好型 改完份稿之後丟翻畀Constance

hell雞都有毒

staycation 898

15 imported
1 Ecuador vs Netherland #5392 1108 KL847
1 US vs Dubai #5393 1109
1 UK #5394 1109 BA27
1 Morocco via Dubai／Bangkok #5395 1109 EK384
1 US crew #5396 1108 CX903
2 India #5397 #5407 1110 AI314
7 Nepal #5400－#5406 1110 RA409
1 Indonesia #5408 1108 GA876

Hyatt centric
11/4-5號

去左咁多間酒店真係同朋友玩?

PTBF

酒店g

係咪即係流感

北角凱悅尚萃酒店
1030 - 1031 帝京酒店

1105 旺角中心牙醫
1104 TM置樂美容

呢間成日promote, 勁多人

多姿多采播毒撚

生活多姿多彩喎

其實點先算源頭不明？
如果確診者炸炸帝帝咩都話唔記得
去過邊做過咩咩都話唔知
有冇方法查佢行蹤？

爆

美容

應該係冬季流感 係今年特別緊張

呢D累人累物

44M
住全·城滙7座
石門偉達中心一間公司攸項目經理

佢十月中就發燒

unlinked
多姿多彩

講完聽日又唔開

11月5發燒

呢個係咪Bu 學生？

有乜可能突然幾個司機中

好似冇

call g

全城匯
荃灣海邊, 有冇去過donki

Donki係格離

發燒仲去睇牙醫
唔係覺得牙醫有退燒藥佢食下話

係

叫老雞

牙痛發燒

初步 司機
77M 住SSP海麗邨
老婆唔舒服

77大戰40路

個牙醫唔得佢死

CT 15-17

封尖未

如果我係確診者
知道行山/打邊爐/叫雞之類既群組
講左出黎會比人笑/比人屌
咁我梗係寧願乜都唔講
做源頭不明算啦

初步 No.2
47M 復康巴士司機
住火炭

咁點會唔去

超 得果3單
仲話大爆發

3 unlinked
76 retired 葵盛西邨bk9
1109 其他原因入仁濟，CP40，IGG++
平時去荃灣公園，登打士街公園
旺角金苑酒家

#5398 23 BapU student lastday1103
住屯門鄉事會路18明偉大廈
1105fever 私家醫生confirmed
有去酒店玩
1030－1031帝京酒店
1104－1105北角凱悅上瑞酒店
去好多跆拳館，深水埗，黃竹坑青道
1108 妙法齋廚

我真係唔撚信咁多司機都冇叫雞

全部老襟共用尿壺

咁多的士司機

RAP
77歲係高危人士

shhhhh上水

1104 置樂做美容
1105 旺角中心牙醫
其他食飯活動

司機揸開乜線

巴打第一日聽君君

點解咁得閒

點解個個都話係叫雞出事？
唔畀係事實上好多隱形患者喺你側邊㗎咩？

梗係啦俾你叫過雞都唔講啦

你同我講？

路線
啟田邨 to 聯合醫院&東九健康中心
興華邨 to 小西灣綜合大樓

聽落都係2 unlinked+1 prelim
再有一堆懷疑舊cases

香港維港凱悅尚萃酒店

而家好似逢係男人有事 都會俾人話叫雞

的士佬大圍交車

Sara 藍定黃

司機有機會被抵港人士傳染

初步有數未?

初步 NO.3 part time DC9
63M 住西營盤

正常 尼十幾日內

1107 同屋企人喺百樂潮州酒樓吃飯

連登標準: 男o既叫雞, 女o既叫鴨

初步 NO.4 司機
69M 住上水

點會唔知新定舊個案
有抗體咪知

unlinked or linked?

後面好多「不確定」
而且CT值高
睇吓先啦

5 宗 為的士及小巴司機特定群組檢測的懷疑個案

1 宗源頭不明( 76歲退休人士)
15 宗是輸入個案，分別來自厄瓜多爾、摩洛哥、英國、美國、印度、印尼及尼泊爾。

1 宗 浸大一本科生

大圍交收車
平時自己食嘢
會去上水天光墟買嘢

未來得切驗

有疫苗啦吊你仲驚咩呀？？？
有藥即係冇事啦！！！！

大圍交收完咪上樓行下

M44 住全城匯bk7 返石門偉達中心（total7）
1106 喉嚨痛，鼻水
食晏多喺京瑞廣場
狀元橋米線，麗島小廚，台風台灣美食
1105 西貢 beachclub同朋友飲嘢
dinner 荃新天地米線陣，麥乜記
如心海景酒店如月中菜廳
石門永興食堂

初步 NO.5
68M 住青山公路壆圍村

dllm啲名

Sor. 唔明ct值高低代表d咩？

多姿多彩

一個武肺認識左香港幾多

剩係聽到去過幾間體育館

所以其實今日8宗源頭不明??

跆拳道踢館撚

口水佬

all未confirmed

另外5單如果confirmed會當聽日
今日都係3單

d南亞人係中左招先落黎醫？

原來未死

CT值高

問到一舊舊

ct高＝低病毒量
ct低＝高病毒量

一係未發病，一係舊cases

咁多體育館

Thanks

做下運動都唔得

話時話，點解細個冇咩話爆流感咁既

衛生署署長陳漢儀表示，截至下午3時，今個星期以來，錄得132宗院舍或學校的上呼吸道感染爆發個案，涉及近1400人，主要出現在幼稚園、幼兒中心，其次是小學；衛生防護中心將安排在有關院舍或學校派發樣本樽，進行新型冠狀病毒檢測，亦會要求學校在未有結果前，停課最少3天。

陳漢儀說，留意到近日市民多了參與大型聚會，呼籲家長，要避免帶小朋友去人多地方，如果小童出現上呼吸道感染徵狀，應不要上學，盡快求醫。

原文網址：

旺角中心牙醫 暫時冇名喺手

係咪海麗邨小巴

而家應該唔少人中左招但無病徵或者超輕微病徵所以無人care

明偉大樓即係又係新墟

聽日先知
似unlinked

年年都爆 平時wfc

呢個好毒

認叫雞真係衰一世

~20初步

大爆發

佢係exercise and health 嘅學生

20+了

第__波疫情

其實年年都係咁嫁啦
我以前讀小學個陣，成班有10個人病左返唔到學一個禮拜
只係而家敏感時期咪報多d

local你都講晒啦 其他都係輸入

輸入為主

去過好多體育設施
深水埗體育館，保安道體育館，順利邨體育館，
One Island South（香葉道）青道跆拳道道館
炮台山跆拳道（英皇道六合商業大廈）

另一宗是23歲浸大學生，家住屯門明偉大廈，上周四發燒，向私家醫生求醫後確診，他發病前一天的傳染期，到過北角凱悅尚萃酒店，潛伏期到過旺角帝京酒店與朋友玩，期間亦到過不同跆拳道拳館，傳染期亦到旺角中心看牙醫，亦到過屯門置樂一間美容中心美容。最後一天上學是上周二。

浸大公佈，患者是體育、運動及健康學系一名本科生。浸大向師生發通告指，這名學生最後一日回校曾於九龍塘校園的教學及行政大樓，以及賽馬會中醫藥學院大樓上課，期間曾使用校園內的洗手間，又到過學校的飯堂，但並無進食；全程有戴口罩。通告指，學生在上星期四發病，當日曾求醫。

原文網址：

又香葉道

恐懼撚又嬴

去過咁多地方揮灑汗水

1105發燒之後仲周圍走累撚死人

#5398

我之前諗過香葉道一號喺咪One Island South

對面就V CITY

你地會唔會記低每日去過邊度架

可以又有盤開了

每日過百先講啦

傳說中既1號同15號都係地政地圖冇標示

cheers 聽日唔使出

11月尾考車 唔撚好又要wfh改期

1030 - 1031 帝京酒店 10~20人
1104 - 1105 北角凱悅尚萃酒店 5~6人

睇地圖
明偉咪係之前爆左幾單既坤記附近

始終估都係輸入為主，unlinked講哂啦

將軍澳東涌大埔

下年1月中考

#5399
辦公室人唔多

聽日啲unlinked又會計入初步 已經明曬政府係點玩

今次唔單日過千, 政府都唔會再收緊架啦

1月中無野啦
我改左一次
岩岩開始學番一堂 月尾就考

仲有恆生，咁個邊好有可能有一個，免隔離既街街係附近

過左5個氣泡吹唔起既

叫雞群組

#5391
1106 發病
1108 睇醫生
1109 交樽

#5398
睇牙嗰陣冇唔舒服
搭回程車返緊美孚嗰陣唔舒服 返轉頭睇醫生

我覺得會，想清零通關

20人

聽到厭 20單都係本地都唔叫爆發啦
何況輸入

PE撚害人不淺

置樂人民美集
西貢海灣吧？

今日開耐咗

初步全本地？

WFH WFH
標堂食 禁堂食

Similar to Nepal Group

Constance 有冇答過問題？

幾多個係local?

4點半恐懼撚AV拍攝現場

Unlinked一開場講左俾你聽啦

？？？

病毒株

偷懶咁耐補返咋

我冇睇記者會先問

20宗初步如果全本地先開盤啦

追蹤到叫雞群組未呀

初步有幾多本地

1727 圓

應該就係果五個司機

都冇人想問佢嘢

唔係

幾個驚西咩
跟本大部分只係輸入
如果分埋做支國果種無症狀感染者，一早清零啦

點解咁撚多輸入

因為外國真係爆緊

加德滿都過嚟班機成班機都喺賴嘢撚
confirmed7+prelim5

咁成班機有個除左口罩飲啖水都分分鐘瀨野

樓主

外國開始彈返上去

尼泊爾航空班RA409月頭停飛完14日又要再停過
屌加德滿係唔係爆到九彩得閒送十件八件過嚟

即係聽日probably得的士佬唔係輸入？

probably

落後地區
poverty
貧民窟
醫療差

今次又係因為把關不足害港

唔想考車又改期

講真輸入個案無可能可以直入社區唔駛格離

尼泊爾個班全部都要隔離
可能有人剛巧驗唔到

無輸入又點會有本地 次次都係咁開始架啦

樓豬轉咗工？

隻眼咩事

第四波疫情正式啓動！

#5391
1108 油尖旺 胡社生行 金苑酒家
1108 油尖旺 朗豪坊 麥當勞

#5398
1103 黃大仙 樂富廣場 丸亀製麵
1103 九龍城 浸會大學
1104 九龍城 新山道 6 號 譽麵坊
1104 南區 香葉道2號 跆拳道青道館
1104 屯門 麗寶商場
1105 東區 香港維港凱悅尚萃酒店
1105 深水埗 北河街體育館
1105 油尖旺 旺角中心1期
1108 屯門 明藝街8號妙法齋

#5399
1105 西貢 大網仔路 海灣吧
1105 九龍城 城南道 創發潮州飯店
1106 荃灣 荃新天地 米線陣
1106 荃灣 荃新天地麥奀 雲吞麵世家
1106 荃灣 荃灣廣場 鴻星中菜
1109 沙田 京瑞廣場一期 狀元橋米線
1109 沙田 京瑞廣場一期 麗島小廚
1109 沙田 京瑞廣場一期 台豐台灣美食
1109 荃灣 如心海景酒店 如粵滬中菜廳
1110 沙田 偉達中心
1110 沙田 新貿中心 永興食堂

應該楊屋道街市好快又有波入

因為好耐無見

啱啱聽到諗緊點解把聲有啲熟但認唔到
原來係以為佢浸死咗嘅口水佬

大圍

登打士街公園唔知係H&M隔離嗰個定係上海街嗰個
上海街嗰個就唔駛講high risk到冇人有生人勿近嗰種

豬氣

叫雞群姐開始發力

Close contact

姐弟

今早浸大向師生發電郵，指再多一名體育系學生確診，該確診者為第5398號個案的緊密接觸者。校方指，該名學生前日（10日）發病，最後一日返校園是本月6日，校方並會追蹤其接觸史。

#5398 1104嘅行蹤好奇怪
又去置樂麗寶做facial
又去黃竹坑踢館
又去土瓜灣食麵
然後去埋北角staycation
r曬頭點解可以做到咁
麗寶啲舖唔係慣咗晏開㗎咩

10點半!!!!!!!

唔知今日樓豬會唔會出嚟

冇得唔出喎
一堆dc9

大爆發未

尋日講哂

有線：教育局正考慮幼稚園暫停面授課堂

我唔會跌入陷阱

其實上呼吸道感染，同支那肺炎有冇關係

兩者病徵相似

大爆發！！

Wfh！！！

唔會，而家都係6宗本地個案
Cable: Total 23

【最新】消息：本港今日多23宗確診，包括6宗本地個案，有4人為的士司機

DC9 X4 + BU女 X1，分分鐘唔洗開

travel bubble玩完

的士司機............我覺得開始黎料

BOOM!!!!!!!!!!!!!!!!!

尋日樓主講過

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，根據港大分析，由7月至10月初彬記、老人院及國寶之家感染群組的病毒大致相同，而10月中後期爆發的梅窩、酒店群組的病毒基因排序則顯示出新病毒株。

她表示，最近出現的將軍澳、東涌及大埔區的個案病毒株與新病毒株相似，可見新病毒株已經在社區中散發，新病毒株與尼泊爾輸入個案的病毒株相似。

但係的士司機點解忽然驗到咁多（四個中三個都CT值高）？反而大埔大圍派樽，又無特別嘅個案

開呀

YES!!!!!!!!!!
終於爆了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

琴日淨係講咗ct
冇講antibodies
未知係新中定中咗好返
樓豬都話要觀察

接中啲輸入撚？

的士司機中唔中意叫雞

爆呀

其實係咪司機檢驗個計劃炸 唔代表真係爆

本港武漢肺炎個案數字再度上升，據悉，本港今日錄得約23宗確診，其中約6宗是本地個案，包括4宗昨日屬初步確診或待覆檢的士司機患者。
衞生署將召開記者會交代。

wuhancha出嚟呀

的士司機一定係unlink

係⋯⋯又或者有新個案，取代尋日個D個案

尋日都初步左

仲有兩星期考車

捱唔捱到未WFH(上次第3波WFH 左10日先停考車）

應該額外仲有一單unlinked（的士司機老婆）
反而其中一位的士司機(CT值低個位）係linked

琴日講得咁detail都要開記者會

放心啦 冇事

睇落會爆wor
的士司機中招次次都好大獲

即係4單unlinked?
3個的士司機 一個的士司機老婆

2單linked:
浸大女學生既同學
的士司機

有d舊case嚟

突然咁多的士司機中

無講的士司機行蹤

猩猩國個氣泡係咪即刻收得皮

開工啦

仲話放大陸人出黎
笑撚死

即係點？

上次爆到150宗先停考車 WFH都未停
如果今次都係呢個標準就穩陣既 過多10日都差唔多考

估 Ja，可能5單（尋日講嘅五單）

所以而家要搞清楚有幾多新感染幾多舊個案

依家都仲要守得住放埋就大爆發

至於昨日確診的23歲浸大女生傳染期（發病前2日起）生活多姿多采，不但與約5名朋友在北角凱悅尚萃酒店Staycation，亦到黃竹坑跆拳道館和深水埗體育館做運動、屯門美集美容院美容、旺角中心1期睇牙醫，以及在樂富丸龜製麵和土瓜灣譽麵坊用膳。她11月5日搭的士時發燒，兩度看私家醫生，但不依時交樣本樽，再取樽後在屯門妙法齋堂食，延至9日交樽、10日確診。

一星期要35宗unlinked先停兩個禮拜

加埋浸大個個

又或者有單新既unlinked

暫時都未夠

有d確診者已經有抗體 冇傳染性 好耐之前中咗 不過依家先搵到

如果真係有傳染性 應該日日都一大堆link 但係依家又冇

BU

下星期一大堆大陸喱落黎唔撚理, 反而限制本地人,
再者又話全民測試有用既, 而家未一樣又爆,

即係傳染性低+好番

23號先落黎

咁個CT值低個位肯定唔係

而5人之中有一個好耐冇揸車，想開番工先去驗

尋日三單unlinked中有一單都唔係新個案

我係覺得社區如果開始爆，其實睇醫生驗到既肯定會開始多，而唔只係的士佬先驗到

call G 心虛去驗？

佢哋年紀偏大⋯⋯雖然應該仲有心有力
何況唔會得的士佬先幫襯呱

消息：幼稚園、幼兒中心周六起停課14日 並密切留意小學狀況

食物及衞生局局、教育局、衞生署和社會福利署將會在下午2時正舉行記者會

要改名 URTI記招

減輕CHP負擔

歐洲d足球員中完招出番黎仲勁過之前
好似C朗大巴拿咁
感冒黎姐

伊巴

其實呢幾日啲本地個案可能全部 link to「香葉道 1 號」

浸中群組

佢係發燒都仲周圍走

屌拎樽驗都唔撚去狗局

發燒日子佢報喺1105
咪睇吓有冇瞞報囉

cu可能有新unlink 睇到notice話大學保健處有初步確診病人去過

雞蟲

大學保健處暫停服務 (2020年11月12日)
十一月 12, 2020
鑑於有初步確診新冠病毒病病人曾於 2020年11月9日（星期一）到訪大學保健處，本診所今早將暫停所有服務，以進行清潔消毒，所有服務於今天上午11:30 恢復正常。

不便之處，敬請原諒。

佢根本未驚過

印象都唔止一個發燒周圍走

中大一名員工初步確診新冠肺炎

香港中文大學（中大）昨日（11月11日）得悉，一名員工初步證實對新冠肺炎病毒呈陽性反應，並已送院治理及隔離。

該員工於沙田威爾斯親王醫院李炳醫學圖書館工作，本周一（11月9日）曾返回工作地點，該圖書館現已暫時關閉進行消毒，並安排其他員工在家工作及進行病毒測試。大學會密切跟進有關情況。

員工及同學如有任何查詢，可聯絡大學保健處，電話: 3943 6436。

有關中大應對疫情的相關資料，請瀏覽「同心抗疫」網頁。

又或者係今日既unlinked?

圖書館管理員都中 淨係對住d書啦喎

你講到人地係死毒撚

暗示人地係雞蟲

學之園幼稚園青衣分校上午班一名家長確診，校方今、明兩日將暫停面授課及校內活動，進行校內清潔消毒工作；校方稱將為所有學童進行檢測。

位於青衣灝景灣第1期商場第1層的青衣學之園幼稚園今日向家長發出通告，校方接獲一名上午班家長確診新冠病毒，校方將按衞生防護中心指引，須由今日至明日暫停面授課及校內活動2天，進行校內清潔消毒工作，呼籲家長切勿帶子女回校上課

啲書都感染武肺

青衣再加一分

成日借完書都覺得好污糟 擺完入紫外線機返到屋企都係咁噴

可能係尋日今日既個案之一

真係幾污糟，又唔知邊個掂過所以我都係鍾意買書

浩劫灣